Dumb Dumb個期應該係Red velvet表現最好

個陣仲肥肥地 唱歌好有氣 dumb dumb應該係最哂力氣嘅舞 但個個都冇喘氣仲好齊 irene邊跳邊rap都冇喘 而家瘦猛猛咁 雖然未至於喘哂氣但聽得出冇以前咁好力水 情願sm比佢地肥番
好掛住肥嘟嘟嘅白菜 溫溫同肥哉

Push

Seulgi而家肥過嗰陣

塊面 身型仲係咁紙片

好心出番dumb dumb ice cream 個d 口水歌好過 最近個 d都唔好聽

Ice cream cake

幾好聽喎

呢首正

One of these days完全被低估 呢首真係好好聽mv又有意思